[HSMC] lihkg首個恒管討論post上線啦！

講下大家入到黎有咩感覺？
我先，今年year2，覺得要變恒大好難

學店 完。

其實學校配套比想像中多

好多野都好新

留名

Lm

in E&F WE TRUST

宿費好貴

嘩 呢個po好多大學生
我都係出番去先

hi

利申：2016 acct fg

恒管咁細但又好撚多支莊

Joint-u點睇

ju啲咩先

econ soc後人

high table dinner? Christmas ball? Christmas party? inaug?

Christmas party

學店 垃圾

我識親讀恒管既都係垃圾mk

咩學會先

垃圾學店 垃圾學生
利申瞓緊喺hell

恒大讀master洗底既話可以去咩ranking既大學?

本人一啲都唔mk
但…唔垃圾唔洗讀學店啦

hell幾啊
利申垃圾爾康

其實點解prop唔可以係石獅子對出搞

有限定嘅範圍 好似係

我係恒大嘅同學

石獅子對出
又大過poolside 又可以好似個廣場咁

呢個唔知真定假 係話驚嘈親D build 啲大粒野

想問下今年grad啲師兄師姐 個ceremony係hall搞kam唔kam?

Agger

一陣答你 2點

我應該住你樓下

可能同層呢

一年咪又係得一次prop…搞大啲學生都開心啲

有好多讀書撚覺得prop好阻定

咪相認

講清楚，勿相認

垃圾恒管真無
利申yr3 就quit

已畢業

各位學弟學妹 記得所有野要靠自己

不論做乜都好

我想問恆管除左cafe 有冇地方open for 外人溫書又唔會check 證 例如自修室之類
因為我住係廣源但讀第間u，有時想靜靜地溫書又近近地

正唔正？

好多人睇DEM beat湊熱鬧

恒
嚴格講冇地方係open for外人溫書 但除咗B build每棟都有open area有枱有剩

grad左一年
利申：18k奴工

師兄番咩工？

今年yr1
身邊個個都話想tran u

年年都係咁 好多人走 都好多人立定決心係到爆四算

LM

舊年我想走 不過選左retake dse
最後爛埋grade

Yr1留名

trans u 定升u 呀

廣源恆大

垃圾學店一間
利申：year 1

上年dse英文2左 係咪唔收

難啲
Retake dse啦

要用盡學校所以資源 我地俾晒錢架啦

過左啦 依加讀緊ive 唔岩讀 諗緊讀唔讀itels再報恒管

有咩elective好讀？

讀過hk cinema，film & soc，都覺得麻麻地

lm

Bba?

加油啊！

History for today 幾正 未知靚唔靚grade
Drama in action 都好讀 不過爭崩頭

尋晚有冇人喺下面圍鳩班高層

Hall莊無能 要學生自己勇武

選你出嚟唔撚做嘢

垃圾hall莊
點解咁都有下莊

對唔住講下笑，加油努力👋🏻

聽講籃球soc無下莊

Final過幾多成先唔fail?

3成

BLAW準備受死

輕鬆啦 背哂26個case就掂
利申 上個sem讀完 a-

完全唔識econ
未讀過

有冇勁人可以教下

hssc 舊生留名
各位師弟仔好

HKG+等到依家終於有

scm準備受死

邊個教？

利申：鬼佬 唔差嘅

14年grad 22k銀行奴工

我恒管畢完業去外國頗有料既大學讀master，發覺恒管教得仔細好多，好多野睇返舊時d note先真正知做緊乜，讀緊果陣都唔覺，而外國間u個Bloomberg lab仲少位過恒管 有時真係唔出去睇下都唔知原來恒管無想像中咁差，學費係貴，但真心教學質素唔差。

鬼佬好似係阿head黎
我個件講到明exam前唔會再覆email 跟住真係唔覆過
姓wong既

邊間?
其實想問恒管出黎有邊間master收

考完中文 陣亡

俾大家揀多次會讀恆管定ou

如果係讀商 我都會揀恒管

仲有三科

yr1 scm > yr2 cityu 路過

揀retake

求分享

鬍鬚鬼佬定光頭鬼佬係阿頭？

我都想知 家陣報緊master

讀左咁耐，其實恒管有冇hall雞？

利申Year4

好想tran u

幾時放龜

1月11

唔係13咩

好似話無做evaluation就13放

做evaluation la早兩日放

而家冇得做啦。。。。

Retake dse轉u留名
望番恒管發現其實都唔錯

想問下幾gpa先有機tran city

我都想知

有啊

竟然無人討論

Secret個條友？

畢業生揮手

前恒管人過咗ugc
得罪講句 恒管有啲prof好唔掂

都有啲好有heart ge

我讀緊文科覺得個個都好好
Btw year2 cgpa 3.46有冇機會trans去八大英文系

聽講恒管好多cd rom